[gym]操開胸既入

有無人試過玩蝴蝶機夾夾下feel到胸入面有d野斷左定鬆左 個下唔痛反而好舒服 我對波會唔會有事

有野斷左

撕裂定斷裂

撕裂會舒服？

樓豬突破左人類限制

胸肌俠

打通左任篤二脈

正解
訓練會出現正常

出現乳線
你可以餵奶